有冇人覺得好似就稷世界末日咁？

自從爆左支那肺炎之後 每日不停追蹤住d新聞 睇完d 病症之後自己/屋企人有幾聲咳已經狂諗係咪中左招

個人開始緊張到胃痛 冇胃口 心口痛 經常心跳加速 仲要不停爆d 絕望消息出黎 又話多重器官受損 又假陰性檢驗唔到 又話永久帶菌同可以再復發

而家香港又有幾單開始搵唔到源頭 連登仔成日話要再爆d 要攬炒 我係好想中共會支爆 但係我唔想以疫症呢個方式拖累埋香港 我仲有好多野未做 好多我愛既人 好多我唔捨得既野

究竟有冇同路人 我就快比呢件事搞到心理崩潰 我而家開始都唔敢返工 開始諗緊resign 我份工要對客

俾張車公手足嘅籤你會唔會覺得好D
平常心面對啦 好人一世平安
呢隻病毒專殺廢老藍屍架

俾多張蛇獴你護下身
唔使驚啦